放澳門船飛

買多咗兩張
未換成飛
星期一至五都可以換 有效期到31/8前

有意請pm